「突發」旺角西洋菜街連環商舖大停電....

莎莎卓悅萬寧豐澤蘇寧六福珠寶......全部一齊停電....
Salon就慘d...電電下頭髮就停電

罷工反大媽？

頭先12點行過都唔覺眼

大停電

冇後備電力

而家金鋪d人可能好驚人黎打劫

消防黎左喇....
但可以做d咩呢？

(Sorry 焦點應該係後面個廣告 ）

成個星際入面都一樣無晒電....無冷氣

有大茶飯

你返星際邊鋪？

唔係

5/1旺角開始多人

點知係突發？
可能商舖明知無電都照開呢
咁撚貴租

salon係點就唔清楚

你當依度大陸？

（因為我就係店舖入面 ）

有無人困𨋢

我個朋友係舖頭入面落樓梯
突然熄晒燈
搞到佢叉錯腳咬柴

有，對面大廈有

正話上左大廈頂樓，停左電冇電梯

岩岩有返啦

頸都斷撚埋屌你老味

電梯

因為菜街用大媽聲波發電，而家用晒

大家休息

支那西肯定有準備！！！

點解有兩張上下調轉

咪臭係
大陸落後地方先會搞呢D完善野姐
香港先進咁多
十年都冇一次停電
整來做咩先??
咪撚諗住搵位入呀同你地講
個別事件
冇電咪當大家環保少少囉怕咩姐

澳門狗借機抽水

舖頭整ups做乜

好野 支那狗 實屌鬼 下次唔再黎

E氣呀 乜撚野ups

普通舊樓整乜鬼E氣，停電咪停電

ching sick ball

除咗醫院，有乜大廈會裝後備電力？又要有發電機，又要買油。香港有幾可停電？

對上一次無預警停電都唔知幾多十年前
維修又多數深夜做
整咩ups?

GTA ?

不過旺角區呢排係有停
夏天見過中電發電車泊街臨時發電
d 廢氣勁熱
成個區太多劏房
好多樓本身都唔夠電
唔知係咪超負荷

呢張好笑

頭已反

大規模停電, 搶飛機再跳降傘降落西洋菜南街, 偷走重要文件, 然後再用預先收埋嘅jetpack 離開現場

係唔係咁?

東鐵 !!

ups要用幾千隻

傻仔，大部份商業大廈同埋新起既私樓（連埋商場果種）都會有發電機
利申：工程撚

香港一跳隨時比啲天線插撚死
呢個方案唔太work
買黏彈用好似好啲

其實可能有後備電
佢用係啲電腦呀逃生呀通風果啲你睇唔到

Emergency lighting同ventilation咪正正係我講既發電機囉，電池邊有可能support到咁大demand

watchdog

我呢度真係有UPS，因為柴油機自動著都要好短時間，
UPS可以頂到著機

電腦大爆炸

佔中影響

我住舊樓停個一次電
唔係大多情況係有預警下停電

結果係比人偷電線
報警後第二日隔離座幾戶都連環偷

唔知旺角係咪

旺角多黑店，人所共知

關佔旺事

搭單問，個間賣利是封其實係點生存

得臨近新年先會見到
應該加入香港奇觀

夾埋一齊熄大掣搏減租？

其實都係見佢上幾星期先開，
隔離化妝品 3 xxxxxxx eye 最近執左....
好掛住d sales妹妹 ,

而家變左開卓悅...
變晒大媽sales

公屋都有generator?
點解成Q 日停電, 連電梯都停埋.
真係唔知佢幾時會用後備generator

呢D 短租一個月.
一套利是封, 幾十至百幾蚊.自己廠自己印, 毛利根本就係9X%.
一日做10000蚊生意額好難咩?

乜果啲唔係畀消防LIFT用嫁咩

正評不解釋

Ok u win

舊嘅唔知
新嘅全部都有，係天台

當火災之類意外停電
發電機會著 提供緊急電比緊急照明系統
𨋢就唔知啦

成日停電，我估係電力系統例行檢查啫
有哂通知，冇咩必要著發電機開𨋢